睇完呢套片之後，我決定唔再相信曼德拉效應

曼德拉效應真相：

冇時間睇，結論係咪話啲人記性唔好？

Old news

真相大白啦
中大教授李立峯：八九民運可能是曼德拉效應下的錯記事情